930必勝策略

首先我地要喺返工時段發動地底維修行動

所有人轉職成為維修人員

需要維修嘅地方同物件不受限制

期間可能會有顏色背心外籍人士

切記不能攜帶動物

佢地係我哋嘅朋友

人鏈擋住佢地就可以

而警方地鐵之後一定會佈防同埋封站

變相協助發動癱瘓工作

返唔到工嘅人亦都可以加入維修工作

維修人員以聰明大膽迅捷為優先

人影都無隻點癱瘓

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)